抗爭無力感開始蔓延，乜都冇用，淨返外判抗爭俾武肺同指望立會選舉奪權，同少少黃色經濟圈

喺唔同post見到抗爭無力感開始湧現

聯署冇用
德國英國奶共國唔會幫我地
遊行冇用，黎緊星期日長沙灣遊行因為美孚在前，覺得行完冇用而令到動機極低
地區比例無力感，嗰度好多廢老，乜都做唔到等佢地死
罷工冇用，根本唔夠人罷，罷到一半會自己唔罷
Twitter 冇用，都唔知retweet 俾邊個睇
集會冇用，少人嘅冇用，多人嘅去到一半都會俾狗cut
連儂牆冇用，淨係危險，重建都廢事
10點9叫冇用
堵路冇用，週圍都係便衣，送頭
不合作運動同和你shop 冇用，而家都唔使搞，攬炒中，唔使自己做，加埋大圍捕不了
和你lunch 冇用
勇武冇用，最勇嗰批已經再上唔到場

咁咩有用？

黃色經濟圈有用，不過大環境下黃店都開始要上路

武肺好有用，攬抄過抗爭，仲攬炒埋大陸，仲好似識性咁邊個親共邊個死，所以鍾意外判抗爭嘅香港人繼續玩外判，今次唔判俾老美，判俾武肺，念力抗共希望隻病破壞力勁啲

因為區議會有效果同贏到，又聽分析立會可以慢性奪權，所以想贏埋佢，覺得有用

而家我最驚武肺收皮
立會奪權失敗或對家改變規則而冇用
成個抗爭士氣喺年尾會跌到冰點

香港人除咗唔慣制度外抗爭
更唔慣喺挫敗中前行
某一招一失利少少，或者見唔到效果，就好易灰，完全放棄繼續做呢樣野
雖然有創意會諗其他招，但招招失敗就會變得無力感重

有時貌似冇用，都值得繼續做，愚公移山，你不停做佢就要不停招呼你，你覺得冇用之後唔做，佢就好得閒，可以養尊處優

今個星期長沙灣遊行
我都會參與
希望附近嘅人都會去，多啲人去

深夜自推

老老豆豆 有肺炎出唔到黎先正常
一陣成班一齊死咪gg
咁都叫外判咩玩法

想染肺炎死好耐，反正做咩都係廢的

講到咁驚
咁罷工香港人唔罷埋一份？
之前佢哋得到幾多支持？

果段時期個個home office
想睇到咩效果?

有幾個個？
嗰時係好多人home office，導致罷工冇效果
定好多人冇諗住一齊罷工，導致得醫護罷工
大家心知肚明

仲有講到咁驚死
美孚反隔離營，手足喊哂都冇人到
又係咩玩法？
好驚中，但示威不了，仲危險過隔離營喺自己隔離嘅概念？

覺得無力嗰陣就祈下禱
跟住你就會發現原來抗爭都唔算好無力啫

啲人總係中意搵藉口

有時有冇效果要睇天時地利人和
個時岩岩停課 公務員停工
私人公司就放左一星期home office
撞正醫護罷工
你覺得唔成功可能係會畫面睇落唔似係"罷工"姐
但我身邊係100%個個停曬手頭上工作
其實效果同罷工咪又一樣

同埋美孚示威你又期望d咩
依家所以開花行動都會比便衣狗大圍捕
一定係樽頸位黎
一係就個個一出就比人拉鳩曬
到時又係到屌唔夠人又屌送頭又盛

有時唔一定有畫面先等於做左野
大家係屋企出唔到咪做多d文宣打國際線
有心咪訂多d口罩比手足/ even鐘意ge話收賣廢老
依家肺炎爦炒效果大過以往示威一百倍有多
點解我地仲要冒住風險出去被感染比狗打
最終達到個目的咪得
如果真係要講唔外判咁打咩國際線?
但現實係你冇美國一早比人屠左城
都係果句 有時唔係有畫面先代表有效果
勇氣重要但智慧更重要
點用多d外力而減少消秏成本先最緊要

要輸了......

老實講，宜家已經有少少社區爆發，一大班人聚集會好危險

唔好玩啦我身邊10個有9個朋友都home office , weekday放工時間搭巴士都冇乜人。
罷工可以有幾震撼先？

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

香港獨立 惟一出路

Push

醫護罷工嘅時候大部分人home office根本係事實，尤其是嗰一個星期根本9成香港人都唔使返工。
唔好話嗰時，到而家我老公同我幾個朋友公司都係Home office緊呀。

你不如諗下如果大陸發生政變嘅時候我哋要點做，嗰邊奪權嘅人一定會即刻落嚟搶香港。

支那政變關你屁事

你有冇睇清楚㗎，佢哋嘅政變一定會落嚟即刻搶香港嘅控制權，唔好自己呃自己，根本就係關事。
香港到而家呢一刻主權都係支那，你話唔關事就唔關事？
要諗點樣趁呢個機會獨立，而唔係坐喺度發夢囉。

既然香港主權屬於中共，不論支那領導人是誰
你還是香港屁民
沒看過香港拚死要獨立

前後矛盾得好緊要喎，師兄。

如果香港主權而家係屬於中國所以點做都冇用，但你又責怪香港人冇拚死獨立？
唔了解就唔好講啦。

又半夜吹失敗主義
做咩都無用咁你開呢個post又有咩用

依家香港被中國控制着係鐵一般事實，中共發生政變係一定會發生嘅事，佢哋都強嘅人會即刻走來香港占地盤都係一定嘅事。
香港係要獨立呀，點做先？用把口呀？台灣係咪會比槍我地呀？拚死係點拚死！

「香港到而家呢一刻主權都係支那」
要獨立，就從自己不是支那人開始

PS：台灣人的經驗